保護最有價值的線人也許能很好地解釋為什麼花了幾十年才將十六街教堂爆炸案者繩之以法。 40年的正義:FBI掩護伯明翰爆炸案了嗎? Gary May | 2013年9月15日|DAILY BEAST 
 羅是否參與了第十六街浸信會教堂的爆炸案? 40年的正義:FBI掩護伯明翰爆炸案了嗎? Gary May | 2013年9月15日|DAILY BEAST 
 在法國穆斯特爾簧風琴中，第一次觸碰是按下大約十六分之一英寸的鍵來操作的。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 弗吉尼亞現在的人口在美國五十個州中排名第十六。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 現在我們將帶讀者去看看大約16世紀中期美國的原始菸草種植園。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 在一個特別的壁龕裡，放著大量14和16世紀的無價版本。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他閃身穿過防火門，迅速跑上十六樓，又跑過十五樓。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種